而家邊到仲有修腳chino賣（非jogger)

而家一街都係jogger褲腳
想買條軍綠色既修腳褲
U記睇過都唔岩

有冇呢隻色又唔係束腳既推介下

一街都係jogger pant sweat pant，睇到審美疲勞
宜家鍾意著chino 同牛仔褲

H&M應該幫到你

Levi's 511

我唔係要牛仔褲

你Google左先啦on9

同樓主一樣，不過想搵灰色

u記點會slim

Asos

U 記都有silm skinny 款

apc